今次車禍係咪佔中影響?

【雨傘革命】冠忠：佔中至今損失逾300萬

經營非專營巴士股務的冠忠巴士（306），連同多個團體，包括公共巴士同業聯會，及中港澳直通巴士聯會，入稟法院申請禁制令，要求重開金鐘夏愨道16至18號及附近位置。

集團行政總裁黃焯安表示，不少非專營巴士都會使用上述路段，而冠忠由9月28日佔領行動發生開始，截至昨日已損失超過300萬元。

一日都係佔中搞到冠忠要賺返唔見左啲錢